早起身返工記得買返兩罐珈琲叉叉電

咁早起身好易返工恰著，比老細見到就大獲，比人炒冇得返工好慘。

仲有買完支持環保唔好用膠袋，不過記得拎實啲尤其過緊馬路，小心唔好跌落地碌出街。

如果唔鍾意飲珈琲可以飲奶，不過都係果句，請支持環保，記得按樽

聽日可能出現嘅情況

冰凍雀巢咖啡

要飲架不嬲都

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

我要飲珈琲!

我要早返工!